呢隻先係真正既貓貓...咩馬蹄禮志收收皮先..

Gay

幾時拎去閹

你精神有問題

呢隻印度品種

真正嘅貓係呢位

非

你返印度啦

仲樣衰過定仔

不了

我的貓

點解我入撚咗來

定延咁靚是難D比得上

同我禮志bb唔同級數 你呢啲收番埋啦

馬蹄禮志
不了

垃圾

反定彩不易

人扮joker佢扮joker 佢都係扮左柒嗰個version

米癲拉

幾型

真正貓貓

樓主要依對兄弟